讀大學讀著d頹科都唔喺最慘

最慘就喺friend都唔多個

逢勸大家year1玩多幾個ocamp主動d識人約人
我可以話比你聽讀大學最慘唔係爛grade係冇朋友